當你以為將對方視為世界唯一係愛佢的表現

但原來呢種表現對佢嚟講係壓力，而去到分開難以補救嘅時候你先知道...

慘

愛不是一加一 努力就有結局
你以為對佢好 愛佢嘅表現都不過係你一廂情願嘅諗法